[最少50區出現撞區與𠝹票 選民或成最大輸家] 區選必勝法 - 一個中大社會學博士的建議

大量撞區或𠝹票，請幫忙轉發給受影響的候選人或選民。

區選攻略：撞區和捉鬼

重點：

1 區選是運動的大戰， 同區只能有兩個陣營各有一人參選才是最理想狀態；選情不穩定，大量𠝹票黨，無論候選人還是選民都要注意；

2 根據 以往多次區選經驗，同區同一陣營若有兩個人同時參選，該陣營必全敗

3 同區同一陣營只能一人參選， 千人集中火力支持一人，才有勝算

4 若同區同一陣營多過一人參選， 必須協調，進行初選 ；確保只有一人參選；

5 拒絕初選者，無論什麼原因，都不是同路人； 選民必須放棄支持拒絕初選者 , 才可以保障勝率；

6 完成初選後， 初選負方必須停止一切拉票工作，轉而支持勝方參選 ，不然也可以視為非同路人而放棄支持；過往有先例，停止拉票後保障同路人獲勝；作法完全合情合理合法，要考慮的只是選舉按金；

7 如果沒法進行初選， 該區選民必須自發形成輿論力量，根據以下原則，確認唯一一位候選人 ，勸告其他疑似光譜相近的「同路人」停止宣傳工作，並同心協力應對；若不停止，即不是自己人。

原則一： 進入該區工作的次序，先入先得 ；

原則二：從五月到十月的 公開言論審核

原則三： 有學者、議員或其他知名人士出面支持。

原則四：如果社區選民求變心大， 新人優先 ；

區議會選舉的效果接近公投，我們現在區選整體上有七成建制，如果我們現有七成民意但下個月後區選席位依然只有三成，對不起，我們會被對手和盟友恥笑：連區議會也贏不了，你憑什麼擁有雙普選？

作者：社區雷達

區選的重點性，寸土必爭：

無論你是否信任選舉，無論他們會否取消或DQ，你也無法否認選舉是製造最大輿論、爭奪最多資源、鞏固最強陣地的地方。為何沙田、黃大仙、深水埗可以打出那麼多漂亮的陣地戰？原因之一，這三區是各區區議會手足比例最多的，沒有手足的地區耕耘和支援，我們如何從小陣地取勝？為何監控燈柱選擇在觀塘開始試點？因為觀塘區不是藍，是赤紅！許多手足在積極備戰準備拔掉各區毒瘤，拔掉以後才能讓我們有最基本的社區據點來為長期戰準備糧草彈藥。

想一想，只有每個區都有平均一半以上的社區資源，我們的糧草就會源源不斷。對家為何那麼恐懼區選？因為這是目前香港制度內最大規模的民意代表制度，直接影響雙普選！為何他們會派一個個年輕人扮素人，然後把他們的黨徽隱藏起來？

因為他們恐懼運動，要欺騙社區裡同情年輕人的長者們投他們一票。區議會選舉的效果接近公投，我們現在區選整體上有七成建制，如果我們現有七成民意但下個月後區選席位依然只有三成，對不起，我們會被對手和盟友恥笑：連區議會也贏不了，你憑什麼擁有雙普選？我們要贏，不用拿三七，這次我們先拿下五五，因為還有很多不確定因素，包括旅遊巴、巴掌心雷和票箱等等。以超級和理非的方式監察票站非常重要，如果有人破壞票站，馬上按住。上面提到的50%中間派，只要有10%繼續支持我們，我們就能達成這個目標！我們起碼有二百萬人，只要全民出擊，拿下五五，我們就能繼續把更多的中間基層，用社區民主參與和月餅轉化成我們的堅實支持者。五五以後是七三，再到九一，我們就贏了。如果11月24日，有200萬人參與投票、助選、監察票站，這不只是香港歷史的奇蹟，也是世界的奇蹟！

推

推！
好重要！

區選=民意，絕對唔可以輸

p 牌推唔郁

Push

#63

推 就黎選 要比更多人知！

推推推
睇呀大家

😂😂😂廢話

112

區選真係要晒冷

自推下

講就易，入左閘有邊個肯放棄，今年又多獨立民主派，兩個都唔係民賤聯，但係好深牙齒印，兩邊都有支持者，點攪

支持初選，唔肯初選嘅都係自己冇勝算嘅人，如果唔係鬼，就唔好阻住地球轉

Pish